準備或者出緊嚟嘅人入嚟

現場要大量物資：

頭盔

眼罩

手套

索帶

生理鹽水

保鮮紙

推
加埋便利雨褸